一人一個一分錢一分貨嘅野

有時貴d嘅相對上質量比較好，但有d野平貴其實差唔多，有咩係真正一分錢一分貨？

留名睇人答雞

好多5分貨賣7分錢

sorry 我見識少

沙中線

樂器

Condom 越薄越貴

水果 平貴差距好撚大